名古屋有咩好行

遲d2月尾會去3日名古屋 想問下有咩好行

自問腳骨力唔算太好 唔係好肯坐車上山玩果d

豐田博物館

想買吓嘢食吓嘢個人覺得大須商店街幾好。
唔太迫，幾好行，而且本身名古屋唔多遊客去，耐唔耐先撞到吓香港人，唔似大阪東京咁樣

名古屋

名古屋呀 燕窩月餅
低卡 好味 健康 又fit啲

啱啱想講

認真問架

Thx mark定先

鐵道館
岐阜城
琵琶湖

佢海邊個水族館我覺得幾靚 可能因為我之前未去過水施館
想食野嘅去下名古屋站嘅地下街 好多出名嘅食肆果到都有
試下佢個 三食曼魚飯 係ok 嘅 一場黎到 點都試下
佢名古屋城後面一個公園 係名古屋城站落就到
個公園好悠閑有時間可以去睇下
名古屋成個城市都唔多人 又唔迫
散心唔錯

個市立科學館都好正，可以玩一日

佢有兩個
一個係郊區，好似叫auto city, 擺左幾百部古董車，車迷必去
一個係市區，好似叫技術館，講豐田起家既織布機，聽落好似悶，但正過古董車
因為有tour guide, 同埋有得落手玩，趣味大好多